今朝炒左隻00後，而家少左個人幫手

話說而家經濟唔好，咁老細叫我cut人

咁咁岩有隻00後intern 係度當然找佢祭旗

佢人工都成7000一個月，比出面高好多
咁今朝咪扮有急事7點幾打比佢叫佢翻公司拎野

小妹上星期五一早準備左個大信封放係佢枱比個surplus 佢

佢之後打黎問小妹咁算點，我咪話而家公司唔收黃絲廢青

跟住聽到佢飲泣等你班友搞亂香港咁爽阿拿

錯標題

清好波

點解變左00後

其實公司俾佢學野 應該每個月收翻佢7000 銀先啱

90後同00後都要炒哂佢

你搞到小妹豬錢

難聽過粗口

大dodo作為90後有咩感想

紅日都要返工既閪工就算啦

為公司有咩問題

咁慘今日都要返工

叮噹可否不要老

做雞囉

不要再說了

樓主係咪太大壓力，成日作啲on9故仔

買你對家賺咗唔少

好掛住你呢啲文

我都炒咗幾隻蛇王多過做嘅廢老藍屍

紅日都要返工咁撚慘

我都炒左樓主左廢老

傻仔楼主无鸠人理你

收到風隻00後原來假野來
真身係90後
難怪咁on9

師兄有料

全部炒曬佢

屌番90後啦90後仲係後生仔來架

有咩工今日要番？

90後呢

傻仔你唔怕傻90後反你？
有本事剩係炒剩堆60後

你信唔信小弟屌撚到你賴屎

樓主現實係咪無朋友無拖拍無親人 搞到有妄想症

拉

番工遇上你 慘過食屎

有冇shortage ?

冇叫佢跪喺度？

Olivier
Oliveir

祝你繼續豬 yeah

講得好！！！

今日都要返嘅office工廢到

唔炒老屎忽？4 、5皮一個月喎

籃屍賤種 打多啲飛機 籃屍友等死也多的是 沉底吧

豬蛇

你間公司叫咩名

Blocked

Surprise ! Your are really surplus

呀sir 唔洗準備招收黑警呀？

Yes Sir!

佢公司叫香港警察

樓主pin呢個

整moon去黃金

小妹做足浴店？最近冇客咩？

佢妄想左十年又90後寫到00後

你睇清楚樓主咩名先啦柒頭
反達果個叫Olivier
呢個叫Oliveir呀撚樣

豬蛇已經忘記初衷
希望接下來會炒返90後

係咪有咩誤會

樓豬終於上水 好耐無見呢啲膠post

好懷念 好耐冇出post

由90後睇到變00後，唔知點解有種唏噓嘅感覺

00後殘體傻鳩

其實係事實 intern跟本就係學校同公司互惠互利 好聽啲講係比經驗比學生 利申之前intern帶錢返工都冇聲出

樓主好波

樓豬唔再炒90後
係咪法國90後老喇
其實97上年fg咋

邏輯都唔岩 高人工個啲唔炒 炒過intern 0分重工

邏輯都唔岩 高人工個啲唔炒 炒個intern 0分重作

樓主假貨嚟

樓主仲有咩新投資大計

呢間野執撚咗好耐啦，改咗名做香港警曱

Surplus

自從無得追擊達哥之後, 係咪人生無哂意義, 係度作埋D on9文

等唔到3500

應該要炒埋啲90後